{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 씨에스타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは翌日11:00です。 予約の際の注意事項として、入室時間と退室時間を念頭に置いて予約を進行する必要があります。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく、全人数に適用されます。 小学生以上は1人当たり2万ウォンで、7歳以下の児童は1人当たり1万ウォンが追加されます。 宿泊人数は12名で、最大15名までご利用いただけます。 利用時間はチェックインから22:00までです。 室内には温水プールがあり、利用時間は15:00から20:00までです。 7月から8月までは冷水プールも無料でご利用いただけます。 予約の変更及びキャンセルの際、違約金をお支払いいただくことになりますので、慎重な決定が必要です。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 チェックアウト時の整理整頓が必要で、施設の破損や紛失に対する責任はユーザーにあります。 火災予防のため火薬や爆竹は使用できず、ペットの出入りも制限されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ご予約の際に重複することがありますので、ご連絡いただければ全額払い戻しが可能です。 利用不可の案内を受けた場合は直接キャンセルしなければならず、その場合も手数料が発生します。 予約変更時にはカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済が必要です。 最大人数を超過して入室する場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には事前に連絡しなければならず、業者を基準に物品の破損や紛失に対する弁償が必要です。 ペット同伴の場合は専用業者をご利用ください。当日ご予約の上、ご利用になる場合はご利用いただけないことがありますので、事前の確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者のみ入室できるポリシーがあり、未使用の予約の件については払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変更される場合があり、業者のイメージと実際の状況は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは翌日11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生以上は1人当たり2万ウォンで、7歳以下の児童は1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊人数は12名で、最大15名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "室内には温水プールがあり、利用時間は15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "夏季には冷水プールも利用できますか？",
            "answer": "7月から8月までは冷水プールも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルの際には違約金が発生しますか？",
            "answer": "予約の変更及びキャンセルの際、違約金をお支払いいただくことになりますので、慎重な決定が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行えばよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル時には払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際に重複することがありますので、ご連絡いただければ全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の変更時にはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約変更時にはカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に支払われますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前に連絡しなければならず、業者を基準に物品の破損や紛失に対する弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "火災予防のため火薬や爆竹は使用できず、ペットの出入りも制限されています。ペット同伴の場合は専用業者をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみ入室できるポリシーはありますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者のみ入室できるポリシーがあり、未使用の予約の件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変更される場合があり、業者のイメージと実際の状況は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 739,
        "QA": 776
    }
}